[{"question": "https://www.zhihu.com/question/32376446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32376446/answer/197989557", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/196586876", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96be\u5fd8\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/197616894", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237073/answer/197728164", "content": "\n\u8eab\u4f53\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u8ff9\u8c61\u8868\u660e\u4f60\u6b63\u5728\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20921878", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20921878/answer/197843452", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u56fd\u5185\u300a\u7f8e\u4e3d\u65b0\u4e16\u754c\u300b\u6ca1\u6709\u300a1984\u300b\u6709\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48130626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48130626/answer/148056105", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f0a\u65af\u5170\u4e16\u754c\uff0c\u6ca1\u6709\u4ea7\u751f\u5de5\u4e1a\u5316\u7684\u5f3a\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/197385433", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803257/answer/197238232", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u5bf9\u4e0d\u8d77\u81ea\u5bb6\u5ba0\u7269\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197929081", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62175018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62175018/answer/197583498", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u540e\u6094\u7684\u4e00\u672c\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19761522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19761522/answer/197503061", "content": "\n142857\u8fd9\u4e2a\u6570\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u795e\u79d8\u5462\uff1f\u8fd8\u6709\u5176\u4ed6\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/197696407", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197936835", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197961808", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62347839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62347839/answer/197647098", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e482ch\u4e0a\u65e5\u672c\u7f51\u6c11\u652f\u6301\u4e2d\u56fd\u91cd\u5224\u5728\u798f\u5efa\u902e\u6355\u768435\u540d\u65e5\u672c\u8bc8\u9a97\u72af\uff1f\u4e3a\u4f55\u548c\u53f0\u6e7e\u8206\u8bba\u6709\u8fd9\u4e48\u5927\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/198039530", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27594239", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27594239/answer/197974707", "content": "\n\u9493\u9c7c\u5c9b\u98ce\u6ce2\u8fd1\u6bb5\u65f6\u95f4\u5e73\u606f\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32376446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32376446/answer/197867513", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197961842", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361698/answer/197864186", "content": "\n\u7537\u7684\u5e26\u7740\u4e09\u4e2a\u5973\u7684\u51fa\u53bb\u5403\u5bb5\u591c\u78b0\u5230\u559d\u4e86\u9152\u95f9\u4e8b\u7684\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32317325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32317325/answer/197429537", "content": "\n\u5973\u751f\u7a7f\u4ec0\u4e48\u8863\u670d\u4f1a\u8ba9\u7537\u751f\u89c9\u5f97\u8fd9\u4ef6\u8863\u670d\u4e11\u7206\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62227105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62227105/answer/196147236", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u751f\u4eec\u5b81\u613f\u82b1\u65f6\u95f4\u7814\u7a76\u590d\u6742\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u6e38\u620f\u673a\u5236\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1\u65f6\u95f4\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62329879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62329879/answer/197509373", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u76f8\u4eb2\u4ef7\u76ee\u8868\uff1a\u6211\u513f\u5b50\u624d 33\uff0c\u6709\u623f\u6709\u8f66\uff0c\u5c31\u662f\u6ca1\u6709\u5317\u4eac\u6237\u53e3\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u6ca1\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u7684\u59d1\u5a18\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62213612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62213612/answer/197874132", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u7248\u300a\u609f\u7a7a\u4f20\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62329879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62329879/answer/197686084", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u76f8\u4eb2\u4ef7\u76ee\u8868\uff1a\u6211\u513f\u5b50\u624d 33\uff0c\u6709\u623f\u6709\u8f66\uff0c\u5c31\u662f\u6ca1\u6709\u5317\u4eac\u6237\u53e3\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u6ca1\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u7684\u59d1\u5a18\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28666857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28666857/answer/197655023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u90e8\u5206\u4e8b\u60c5\u4f1a\u300c\u4e00\u7ba1\u5c31\u6b7b\uff0c\u4e00\u653e\u5c31\u4e71\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40091735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40091735/answer/162445483", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u9646\u7684\u5386\u53f2\u6559\u79d1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38084415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38084415/answer/193396910", "content": "\n\u624b\u673a\u6444\u5f71\u5982\u4f55\u62cd\u51fa\u9ad8\u5927\u4e0a\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62354068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62354068/answer/197479694", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6d59\u592716\u7ea7\u519b\u8bad\uff0c\u53d7\u8bad\u5e08\u751f\u5b98\u5175\u7b49\u5f85\u6821\u957f\u201c\u6170\u95ee\u201d\uff0c\u82e6\u7b49\u4e00\u5c0f\u65f6\uff0c\u7ed3\u679c\u6559\u5b98\u5728\u6b63\u5348\u7684\u70c8\u65e5\u4e0b\u70ed\u6655\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31222342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31222342/answer/197970568", "content": "\n\u540d\u6821\u6bd5\u4e1a\u7684\u7537\u6027\u5728\u62e9\u5076\u65f6\u662f\u5426\u770b\u91cd\u5b66\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62357442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62357442/answer/197884641", "content": "\nB\u7ad9\u88ab\u56e2\u706d\uff0c\u4f60\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32376446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32376446/answer/198003728", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62386996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62386996/answer/197803799", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u56fd\u6c11\u515a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6562\u6b63\u5927\u5149\u660e\u5730\u6740\u674e\u516c\u6734\u95fb\u4e00\u591a\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197917283", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32376446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32376446/answer/198070486", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62002859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62002859/answer/197668345", "content": "\n\u5b66\u6e23\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/198080091", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26456607", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26456607/answer/197931479", "content": "\n\u600e\u4e48\u6837\u624d\u80fd\u505a\u5230\u8bf4\u8bdd\u6709\u5206\u5bf8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61226644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61226644/answer/198038040", "content": "\n\u9a6c\u524d\u5352\u548c\u738b\u5a01\u54ea\u4e2a\u66f4\u5947\u7279?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197953234", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31061460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31061460/answer/197428435", "content": "\n\u5728\u65e5\u672c\u751f\u6d3b\u7684\u4f60\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u4e8b\u6216\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/188220154", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48130626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48130626/answer/197346111", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f0a\u65af\u5170\u4e16\u754c\uff0c\u6ca1\u6709\u4ea7\u751f\u5de5\u4e1a\u5316\u7684\u5f3a\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62404634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62404634/answer/198089601", "content": "\n\u8bb8\u591a\u56fd\u5bb6\u7684\u79d1\u7814\u5de5\u4f5c\u8005\u5171\u540c\u7814\u7a76\u7684\u201c\u8bfa\u4e9a\u65b9\u821f\u9057\u8ff9\u201d\uff0c\u4e9a\u7f8e\u5c3c\u4e9a\u4eba\u4f20\u8bf4\u4e2d\u7684\u5723\u5c71\u5947\u8ff9\u201c\u963f\u52d2\u5c71\u5f02\u7269\u201d\u73b0\u5728\u8fdb\u5c55\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23523696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23523696/answer/198031612", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50090386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50090386/answer/197820719", "content": "\n\u5973\u751f\u53d1\u73b0\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u4eba\u6709\u6377\u5f84\u540e\uff0c\u4e09\u89c2\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/197787521", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21075619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21075619/answer/30389917", "content": "\n\u672a\u6765\u5341\u5e74\u4e2d\u56fd\u7684\u5927\u8d8b\u52bf\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/197632685", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23523696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23523696/answer/197806574", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27034302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27034302/answer/197500939", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u8f6f\u4ef6\u4e1a\u843d\u540e\u7f8e\u56fd 50 \u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19726063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19726063/answer/197632389", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5171\u4ea7\u4e3b\u4e49\u5728\u7f8e\u56fd\u6ca1\u4ec0\u4e48\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62347839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62347839/answer/197533108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e482ch\u4e0a\u65e5\u672c\u7f51\u6c11\u652f\u6301\u4e2d\u56fd\u91cd\u5224\u5728\u798f\u5efa\u902e\u6355\u768435\u540d\u65e5\u672c\u8bc8\u9a97\u72af\uff1f\u4e3a\u4f55\u548c\u53f0\u6e7e\u8206\u8bba\u6709\u8fd9\u4e48\u5927\u7684\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61555875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61555875/answer/195549779", "content": "\n\u300a\u519b\u5e08\u8054\u76df\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u4eba\u5ffd\u7565\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38527265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38527265/answer/197654860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e8c\u6218\u65f6\u82cf\u519b\u5728\u5fb7\u56fd\u5883\u5185\u8086\u8650\uff0c\u4f46\u73b0\u5728\u4eba\u4eec\u591a\u534a\u53ea\u8bf4\u65e5\u519b\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/198032069", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32376446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32376446/answer/198070746", "content": "\n\u6211\u4eec\u73b0\u5728\u662f\u4e0d\u662f\u5904\u4e8e\u5386\u53f2\u4e0a\u6700\u597d\u7684\u65f6\u4ee3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/197841499", "content": "\n\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/197910310", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62268640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62268640/answer/197122498", "content": "\n\u98de\u673a\u4e0a\u4e0d\u5173\u673a\u4f1a\u88ab\u600e\u6837\u60e9\u7f5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/195899619", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62329879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62329879/answer/197490191", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u76f8\u4eb2\u4ef7\u76ee\u8868\uff1a\u6211\u513f\u5b50\u624d 33\uff0c\u6709\u623f\u6709\u8f66\uff0c\u5c31\u662f\u6ca1\u6709\u5317\u4eac\u6237\u53e3\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u6ca1\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u7684\u59d1\u5a18\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38510046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38510046/answer/147999818", "content": "\n\u6768\u632f\u5b81\u771f\u7684\u5f88\u4f1f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/197853004", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62414461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62414461/answer/198132756", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u73b0\u5728\u548c\u5927\u9646\u8fd8\u6709\u591a\u5c11\u4eb2\u7f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62386996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62386996/answer/198088621", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u56fd\u6c11\u515a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6562\u6b63\u5927\u5149\u660e\u5730\u6740\u674e\u516c\u6734\u95fb\u4e00\u591a\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62051342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62051342/answer/197683807", "content": "\n\u5982\u4f55\u7406\u6e05\u664b\u671d\u7684\u5386\u53f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26246072/answer/197847661", "content": "\n\u5916\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u7684\u6c11\u4fd7\u6216\u5236\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/198037264", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/197555353", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197979785", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21286841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21286841/answer/197683983", "content": "\n\u9a6c\u4e0a\u8981\u505a\u516c\u52a1\u5458\u4e86\uff0c\u5b98\u573a\u4e0a\u7684\u8bb2\u7a76\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38527265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38527265/answer/93894330", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e8c\u6218\u65f6\u82cf\u519b\u5728\u5fb7\u56fd\u5883\u5185\u8086\u8650\uff0c\u4f46\u73b0\u5728\u4eba\u4eec\u591a\u534a\u53ea\u8bf4\u65e5\u519b\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/112843368", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236656/answer/197819444", "content": "\n\u63d0\u5230\u76db\u4e16\u7f8e\u989c\u4f60\u6700\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36125528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36125528/answer/197690564", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e16\u754c\u540d\u753b\u7ecf\u5e38\u88ab\u6a21\u4eff\u3001\u6076\u641e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27034302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27034302/answer/35242162", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u8f6f\u4ef6\u4e1a\u843d\u540e\u7f8e\u56fd 50 \u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62386996", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62386996/answer/197996706", "content": "\n\u848b\u4ecb\u77f3\u56fd\u6c11\u515a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u6562\u6b63\u5927\u5149\u660e\u5730\u6740\u674e\u516c\u6734\u95fb\u4e00\u591a\u7b49\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24647963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24647963/answer/198158300", "content": "\n\u7a7a\u8c03\u75c5\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094274/answer/196977010", "content": "\n\u5b66\u9738\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171641256", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/197773624", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/171572584", "content": "\n\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62227105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62227105/answer/197983778", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u751f\u4eec\u5b81\u613f\u82b1\u65f6\u95f4\u7814\u7a76\u590d\u6742\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u6e38\u620f\u673a\u5236\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1\u65f6\u95f4\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23055347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23055347/answer/197672107", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u65f6\u5019\u4e0b\u8f7d\u4e1c\u897f\u4e00\u5f00\u59cb\u5f88\u5feb\uff0c\u540e\u6765\u5c31\u8d8a\u6765\u8d8a\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62332297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62332297/answer/197553579", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48youtube\u4e0d\u652f\u6301\u5f39\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62395808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62395808/answer/197891348", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u738b\u5a01\u8d26\u53f7\u88ab\u5c01\u505c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/197115396", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62292282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62292282/answer/197542331", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u662f\u6839\u672c\u9519\u8bef\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54817888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54817888/answer/196976736", "content": "\n\u5feb\u624b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f9\u4eba\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/187274102", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/197125620", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62110603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62110603/answer/197717049", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u8f6c\u8f7d\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u300a\u3010\u8350\u8bfb\u3011\u6c89\u7761\u4e2d\u7684\u5927\u5b66\u751f\uff1a\u4f60\u4e0d\u5931\u4e1a\uff0c\u5929\u7406\u96be\u5bb9\uff01\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61803257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61803257/answer/198144214", "content": "\n\u4f60\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u5bf9\u4e0d\u8d77\u81ea\u5bb6\u5ba0\u7269\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19736701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19736701/answer/197879429", "content": "\n\u300a\u963f\u7518\u6b63\u4f20\u300b\u4e2d\u7684\u73cd\u59ae\u9891\u9891\u79bb\u5f00\u963f\u7518\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250706/answer/197325154", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u845b\u5b87\u8def\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/197783601", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40452482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40452482/answer/197177223", "content": "\n\u7537\u751f\u52a0\u6211\u5fae\u4fe1\u5374\u4e0d\u804a\u5929\u662f\u5728\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30716612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30716612/answer/197721490", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f8b\u5e08\u4f1a\u5e2e\u7f6a\u5927\u6076\u6781\u7684\u4eba\u8fa9\u62a4\uff1f\u5f8b\u5e08\u4f1a\u6709\u8d1f\u7f6a\u611f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31201644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31201644/answer/197843134", "content": "\n\u300c\u5c0f\u7c89\u7ea2\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}]